老母成撚日因為大陸班所謂親戚發脾氣

成日係度講來講去喂大佬你講唔緊要但做乜嘢要屌撚哂全家先，真係好撚辛苦
有冇巴打可以比幾個方法來塞鳩住佢個口？

之前要出差 我老母想借我間屋招呼班蝗親蟈戚 我唔撚俾 之後佢屌鳩我唔尊重班長輩 話自己有後備鎖匙 會自己開門

後尾我臨急臨忙換撚左個鎖頭先走 睬班蝗都有味

I know that feel bro 就上2個月佢叫左5隻落來(唔計親生呀婆)仆你個街落來買下金都叫好d個5隻就唔係係度呃飲呃食連手信都要買埋比佢來6日零支出相反我地上去冇一個肯接濟

同...來屋企住左幾日
佢地走左之後我發左幾日高燒

宜家支那親戚多數為錢想你地北上